% @Difficulté 2
% @Mathalea uuid=22c4c&id=can4C03&alea=He1Y&uuid=68ea0&id=can4C12
% @Source Mathsguyon
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Effectuer des calculs complexes avec des fractions
Sans utiliser la calculatrice, calculer sous la forme d'une fraction irréductible.
\begin{align*}
  A & = \frac{2+\frac34}{2-\frac34} & B & = \frac{\frac25-\frac34}{\frac97\times\frac49}
\end{align*}